做過AI相關工作 你問我答

如題
自爆問題唔答

廚房幾大

其實你覺唔覺係 AI bb 殺手

點解咁問？

當AI 去到頂峰嘅時候，我unplug佢，或者delete佢，我就係AI殺手。

睇下搵唔搵錢

你好衰